［良心歌手］關淑怡生日斥警殺害市民

關淑怡今天53歲生日，她昨日在Ig有感而發，貼出生日卡，感謝所有粉絲及友人的祝福，稱這個月是她的生日月份，也是糟糕的月份。關淑怡親切地感謝每一位香港市民，同時譴責警方未有保護好市民，以英文斥稱警方：「你是在殺害他們！」她認為法律不外乎人情。

關淑怡又批評「官商勾結製造混亂」，她續說：「使唔使畀屎餵！警察係要保護市民㗎！你哋好自為之，我希望𠵱家警察記得佢小時候，爸爸媽媽點教佢大人係要保護小朋友嘅，暴動嗰個係林鄭同埋何君堯。」她再以英文寫道：「法律規則不是由我們制定的……它是自然法則，各位大德！」一向不平則鳴的關淑怡，早前因不滿黃耀明遭封殺，曾與內地網民爆發罵戰，她更批評部份微博用戶是「沒人權又沒普及教育的一群」。
撰文︰祖李

呢啲先係香港藝人應該表嘅態

今日即刻去買佢新碟

push

推

respect

藝人肯出聲真係極少

高度表揚依啲歌手

要佢地除左有光環之外

仲要有實際嘅着數

幫佢地係連登落廣告

真金白銀支持佢新碟！

可惜好多善良嘅人都被呢個垃圾社會逼瘋

多謝佢，大家一定要買佢新碟支持

竟然係佢

關淑怡好似同阿倫好FD架WO
會唔會令朋友好尷尬

呢啲先至係真真正正開聲嘅歌手，值得支持

撚伯呢 搵人tag撚伯

佢已經nothing to lose

明天你是否依然愛我

咁又點
佢表得態我就唔得咩

唔會有事啦
YJ 睇唔明英文架

廢倫又會唔會令朋友好尷尬？